[ViuTV][99台] 2030-2130 韓劇 夫妻的世界 討論區10

之前嘅post：

[ViuTV][99台] 2030-2130 18+韓劇 夫妻的世界 討論區

[ViuTV][99台] 2030-2130 韓劇 夫妻的世界 討論區2

[ViuTV][99台] 2030-2130 韓劇 夫妻的世界 討論區3

[ViuTV][99台] 2030-2130 韓劇 夫妻的世界 討論區4

[ViuTV][99台] 2030-2130 韓劇 夫妻的世界 討論區5

[ViuTV][99台] 2030-2130 韓劇 夫妻的世界 討論區6

[ViuTV][99台] 2030-2130 韓劇 夫妻的世界 討論區7

[ViuTV][99台] 2030-2130 韓劇 夫妻的世界 討論區8

[ViuTV][99台] 2030-2130 韓劇 夫妻的世界 討論區9

下集

Hi

因為你一直以嚟都好愛我！！！！！

根本佢自己都係咁諗

我第一次睇 我睇完預告之後覺得毀我三觀 好驚嚇

多景從來只係sp

兩個人都互出呢招

打者愛也，愛者打多幾下
佢兩公婆嘅情趣嚟

編劇其實應該寫兩個重修舊好之後善雨有咗

其實係
肯定男主係好愛好愛善乳
唔係之前要佢抉擇 佢都揀咗善乳

停經未呀善乳

23 14 now

個仔只係大家聯絡對方嘅藉口

呢套嘢冇一刻三觀正過

睇埋前面會更毀

最好係咁 我會開心d

善雨掂唔掂啊

搵薛醫生搞搞佢

我覺得頭先個幕驚嚇啲

大家都上帝視覺心軟了

多景is sp and ATM

+1

接受唔到

預告睇到我全家o咀。

套嘢好撚癲

聽晚真係屌你老母

泰伍根本當做ptbf 等女二用會長副身家埋單 搵埋啲錢諗住可以一巴巴車落前妻塊面

你地全部都係癲嫁

得自己睇 so9sad

睇到我老豆老母大叫No

啲人唔係白卡就係仆街

咁嘅劇情
個仆街仔幾時上埋盧乙

送white card比個仔

兩年無掂過，懷念那熟悉的味道。

上薛醫生啦

男人

呢個停撚咗經啦

話時話藝琳憑咩食左間屋？

唔係佢㗎咩

間屋本身係佢

濟赫都doesn't care la

咁咪唔驚有手尾lor

本身咁有錢！？
以為濟黑叻仔渣

佢兩公婆藝琳先係有錢嗰個

薛醫生後生10幾廿年應該唔錯

等緊分身家㗎人地

如果俾got 個編劇拍可能真係會

忍唔住 睇韓版先

呢套野吸引到我全家所有人咩都唔做，係度睇電視

準備開波

開波

今晚超重口味

好掛住大家

屌老母啫 冇乜野

打者愛也

把聲轉左?

仆街 有啲膠

兩邊都想重新開始

男二好姣

濟赫高啲就正
好撚靚仔

男二

咪鬼原諒佢啦，咁賤格

我地拍拖啦
男二真係好撚charm

煮埋個青咖哩等睇上床

屌
老女人

忍一時激親自己
退一步益鳩人地
點解要自己搬呢

而家夠完美啦
拍得住BBJ

結左婚喇佢地？

邊個佢地

睇漏左個睇字

個仆街仔

你不嬲有啲病

咁又唔是
bbj世一

可能係打多咗個睇字

食完就自己洗咗啲碗

要自己洗碗

要少爺洗碗

可以有雙世一

洗碗

個老母就唔識do啦 唔討好佢

洗埋碗

其實有冇人覺得屌朋友老婆/老公大罪過出軌偷食叫雞好多？

屌你，做阿姐做到咁大支嘢

抵死仆街仔

仆街仔要自責了

工人都恰少爺仔

仲要工人點佢洗碗

呢個年紀，臨訓前緊係打俾盧乙唔係打俾你啦

善乳醒 唔打比佢
扮關心

他只是個小孩.gif

朋友妻

咪走雞

bbj正啲
第2係南宮珉 以載bb

善雨要走

抵死

一樣都係出軌，都係要斬纜，不用分得那麼細

點解藝林咁容易原諒善乳

個仆街仔都幾好呀仲有機會去外國

留學正啊

迫仆街仔走

多景個look

竟無支那留學

送走個仔

因為大家都冇朋友

同是天涯淪落人

多景做多咗啦

劇情需要+知道佢痴線掛

出國唔好咩

不要講究劇情

去外國讀書咪幾好 俊英咪唔洗見佢老豆老母囉

辱華

多景又冇講錯...

仲唔駛聽d同學閒言閒語

其實女二都講得啱

完全係兩個程度
出軌偷食叫雞其實好常見，
屌朋友老公/老婆真係av情節先有wo

俊英對媽媽幻滅

眼不見為淨

南宮珉你都識

冇得爭贏仆街仔嘛

仆街仔比人當人球

吳句岩

睇唔到佢嗰句話咩為咗趕佢出高山嗰句個臭閪講咗咩

唔講多景本身個目的係點 但佢其實講得幾啱

有睇監獄醫生

15/2有新劇
即係做多個零禮拜

其實多景講得幾啱

Win win situation ar

我都想 好葡萄可以去留學

啱呀 反正佢個個都話憎

第二係車耀漢囉

開始覺得多景冇男女主咁痴線

之前傳話有第二季

呢個真呀

因為已經離咗婚
即係濟赫屌邊個都wfc

口罩廣告個鬼妹好似幾正

善雨呃泰伍殺咗俊英 所以被俊英見到泰伍暴打善雨

換轉我都想出

我個多景不嬲都高質

HSBC收皮啦

Thanks

新北市咪成日都有囉

南宮珉型啲
Dr.K淨係Dr.K靚仔
ig嗰啲

一個只係無咗另一半，一個就連朋友都無埋
但starting point都係出軌
而呢個starting point個量刑起點係死刑，明唔明？

下！？俊英之前唔知咩？

但都係臭閪

但有咩好做

佢套stove league好好睇
上年SBS大賞

係又靚又索既臭閪

照奶

臭閪景

唔知 純粹真係以為老豆暴力

俊英應該唔知係善雨特登設局想爭贏俊英

想幫佢埋單

男二個樣真係後生好多

鬥串

爽yy

繼續幫人搞刑期終止執行
可以滿足羅科長fans

男二無左女三就生存唔到

身體衝動

男二個死狗樣真係勁cute

屌你，係男一裝男二喎，搞到咁仲同佢出嚟飲酒

男主做9男二

泰伍個樣好似中咗風咁

但啲手指

男一無左女二都生存唔到

要個呂會長過關

呢套劇真係痴9線

酒肉朋友

胡cfu=臭閪打手

因為大家係襟兄弟

屌 要準備啦各位

你想日日3p？
2kings 1queen

男二會盡力補救

呢套戲最顛係仇人都可以坐埋一齊飲嘢吹水

吳女士

呢套野係咁痴線啦明知薛醫生係仆街 女一仲可以同佢做朋友

迫9佢戴手套🧤

善忘過香港人

戲肉嚟啦

要炒冷飯了

真
搵潘cfu啦屌

準備好了

明知比佢裝都可以傾偈

除左男女主冇仇人

預告嘴咗 我都唔知

唔敢食住 睇埋先

用膠幫你劣鳩

睇完驚你冇胃口食

完全唔同level,
你諗下，
扑野時問你同個fd 邊個大波邊個粗，
真係完全接受唔到

點啊 又唔俾人走

走前比我屌多野先

畢竟係深愛過嘅女人

飛機杯

吹呀

食咩 有冇圖

男二都屌左佢老婆啦

池醫生終於諗通

食女

不了 仲要臭閪

憐可

準備要食停經女

唔想睇陣仔圖

心態變了

咪青咖哩

50路ready

你食緊嗰隻雞叫鼻哥窿？

停經都係女呀

自己煮？

又打和

真係好撚痴線
咁樣都可以一齊飲酒

等睇上床

咪臭係

Yes

又嚟點題時間

每有一集夫妻的世界，就有至少一支紅酒被犧牲

公司啲八婆平時同你食飯有講有笑咁，
一有機會插你咪又係插到盡

如果一開始兩個人肯坐底傾咪好

想食奶b啲野

仲問婚姻係咩
同你講都晒氣啦

你想食奶B咋話

隻眼開隻眼閉lol

太嬲喇

下 放過你好多次啦喎

點解我哋會搞成咁
點解香港會搞成咁

竟然可以談心

男主後悔喔

y not both

屌 金句

屌

晨早叫你自首就原諒你 係你條賤鳩唔領情

屌準備嚟料

嚟料

準備屌了

黎料

cls點解李泰伍會咁諗on99

你本身係人渣點變你做人渣

on9
你本身都係仆街啦屌你老母
人賤不嬲都賤

係老母喪禮搞野仲叫對方放過一次

本身就係人渣

男主係咪被逼害妄想

為咗個仔咋

差啲真係推左落河wo

賢瑞

好on9啊
點解會講得出
編劇點寫得出呢啲嘢㗎

恭喜你地

扑啦扑啦

屌酒吧妹真係講中左

假的

原來男主發神經

做乜鳩啫你 你又想點呀
屌你老母閪呀 走啦仆街

原來幫左男主，男主又沉船

cls對白

啲賤男真係講得出

幻愛

sad

絲打老公係咪睇緊

痴線了！

男主啲對白好嘔心

想點

收皮啦你本身就係人渣

cls

痴線雨

哇

編劇係咪飲大左

j m 9

睇到爆血管

...

我睇咗啲乜撚嘢

救命啊 屌

睇緊乜

我屌 cls劇情

救命

老母都鬧痴線

男三

激裂的海膽

Sad sad sad

High咗嘢

多景

SAD住咁做愛

痴撚線我覺得男主可以黎香港做官
咩歪理都講得出口

寫嗰陣好耐未打丁

痴撚線㗎屌你老母

我就真係sad啦
女豬咁on9 當初佢咪又係咁同臭閪景講

抵死啦臭閪而家經歷返個陣既女主

好sad

唔係啩

SAD

真係好撚癲啊

本來都是工具人

真係痴撚線

我屋企人話攞黎做

女編嚟

又有得扑50路
你就爽啦李泰伍

呢個故事教訓我哋
千祈唔好結婚

停經女主加妄想男主

我睇完依場戲就唔想再追落去

Cls

少女唔鋤鋤阿婆

抵死啦臭閪

觀眾都好sa d

兩個40路

19禁again

最多阿嬸姐

嘴完又嘴
屌你 場嘴戲好好笑
柒過跳舞

玩埋SM

男主頭先番話要幾人渣先講得出黎

窒息性愛

搵架車車死男主各散東西happy ending算啦

泰伍又再一次進入久違的善雨體內

唔撚知咩劇情

多景唔好喊啦呢度有人想幫你埋單

viu係咪又cut左激烈床戲

似啦，
女人寫男人先會咁寫實

推薦佢黎香港做官

佢地扑野扑到打交咁

順手車死埋個仆街仔先

得個想字

Am

多景慘豬

無論多景幾多手都想埋

Sm

想知做男豬嘅演員個老婆睇完咩感受

慈善乳真係冇改錯名

真係扑左啦咩

呢對夫妻玩晒全高山市嘅人

埋八婆就有你份

I'm so sad

泰5都幾「專一」
屌極都係女豬同臭閪景

薛醫生就有你份

啲衫一地都係

(Sad)

個劇名冇改錯

懶同廢姐

多景你地埋單啦
我要賢瑞OK㗎喇

金醫生

全家齊齊整整好d,佢地都害左唔少人了

想問賢瑞仲有冇下文

跟住過左一個月善雨發現冇黎M

雖然曾經係夫妻
但依家係仇人
個情緒好複雜

跟住到善雨有咗，無限loop

夫妻的世界

tvb咩

停經前的最後一扑

食哂女一女二
幸福賓周

上一個月都冇嚟m㗎啦

可能本身就停左

食埋會長夫人 女三 陳同佳老母 薛醫生

依到啲留言笑死我

This is bad

女主有老公同仔都咁拚搏啦

佢零興

幫手 聽電話啦

你返去食你嘅青咖哩啦

睇完場嘴戲可能想即場嚟

回甘緊

呢個劇情應該幾爽

等Jenny 大做會長孫女婿

食完喇 要走喇

事後酒

你最好都是快d走

真人？
但男豬做仆街喎

仲想了解情況(仲有冇得扑多次)

下！？
就算唔計身家多景都贏幾條街

男一都幾好戲
頭先個眼神勁溫柔

女主比人屌完青春咗

我會耐唔耐返嚟

食緊

你唔好咁心急離開高山住(我仲未屌夠你)

頭先係男三？

臭閪景睇到？

番歸屌個第二件先

食埋老母巴啦

幾時女二會知

Jenny 裸露

有愛情滋潤

回春扑

講到尾男主角都係enjoy偷食個感覺

男主似要從良

發燒仲除衫

個女終於有人理啦

露點

屌你

仲聽朝先去醫院

點忘記啊jpg.

頭先屋前面個個係邊個嚟

男主: Wanna let me fuck?

last fuck

我都正想打

呀囡好慘xm

點洗都洗唔走㗎啦

執屋當冇事發生過？

清理呢part寫得幾好

洗唔洗洗埋體內

頭先兩個玩到間屋亂晒

女主做咩

扑到棵草都冧埋

女一只係食翻之前條腸姐

激烈到

可以睇下超人回來了尹相鉉既細路點樣講尹相鉉係劇入面結婚

可能係太5公司成日check住佢嗰條友

岩岩推埋牆嘛

發現無m到然後就沒有然後，真．停經

依家咁睇個仆街仔都幾慘

但屌到咁喎

仆街仔而家先記得佢老豆做過乜

未成年唔比夜晚打機

陳同佳
你有份架屌你

反而想知女主老公點睇 佢都結左婚

女主真人結婚24年，有2個仔大熱劇做反派出街比阿嬸指著鬧就少不免

佢唔係記得 只係諗起泰伍同韓素希講嘅嘢

海強想報串？

No la
走去第二間網吧姐

陳同佳一定報串個仔

網吧

好似話佢老公唔會睇佢d劇

好想知佢2個嘅伴侶點睇佢地做得咁真

俊英成晚冇返過黎呀

痴撚線 後生靚女又有錢都咁
信錯呢條濕鳩佬慘到

咁呀豬媽咁on9

真係屌個演員

26歲（姨姨）

臭閪景又忽然咁正常

點解多景唔係坐副駕

佢話女主似鮑姐 零興

都正常

叫姐姐就差唔多

下屌
邊忽似

香港話知你打到幾點
如果網吧未執晒嘅話

男主對多景有乜唔滿意

睇到上升演員

佢覺得佢阿媽好奸

咁咪証明做得好
好似音樂情人咁咁多年人人都記得個奸樣

俊英＞多景

佢不嬲都正常啦 係信錯男主同個老母on9

照顧小朋友坐後座安全啲

有幾慘佢自己中尻個頭埋去
冇人叫佢做第三者咖喎

女主好似套套都愛情劇 少不免

條女好攻心計

姨姨信你嫁啦

佢唔奸啦
不知幾有前瞻性
叫馬蹄露當眾食泥

好撚慘 遇到個人渣

突破盲點

可以放心唔係棋靈王

咪又係臭閪
知人地有老公都痴埋去

真情年代個陣
佢出街應該都比人鬧

isofix兒童安全坐位
所以生咗仔就無得揸兩座位跑車，好撚慘

韓素希做完依套爆紅
下套即做女一

兩母女地位直線下降

過勞

依家叫讚佢做得好 索性叫佢食埋屎

係咪都係做臭閪

佢蠢先 明知係人渣都痴埋去

係耆齡王

仲以為多景帶女睇池善雨

個細路塊面好q

女主青春左咁多

我都係

好想照顧佢呢個蠢女人

但係呀池

係就爆啦

回春一扑

仲以為佢對住jenny都仲咁和善

照顧潘cfu先啦

以為Jenny

八婆都好蠢

醫生診症唔洗戴口罩架？

做卧底
動作片

愛你滋潤

呢個留返俾你

韓劇好多都係咁

驗屍都唔洗罩

孩子是蘑菇的

狐狸精喎

又點啊

八婆咪講過扑過野有樣睇

吸左男主啲陽氣

佢有鬼

唔洗睇？

戴口罩點show個樣

Oh gg

佢臭都照奶喎

睇都唔睇就簽

多景條針

善乳啲衫都colorful 咗

份野咩黎

大醫院喎

特務阿珠媽？

係會長條針

有男主d精滋潤

好心就唔好同佢講去邊度啦

男主:太遠冇得去屌你

橡皮圖章黎姐

講緊韓素希新劇

好不容易熬出頭的韓素希，接演Netflix韓劇《Undercover》首次擔任女主角，並挑戰臥底警察尹智友，為亡父復仇，而在販毒集團擔任臥底，希望能夠挖掘真相，同事在復仇的過程中，被迫面對種種殘酷真相。

主角先唔洗戴罩

想見俊英冇計

兩個仲咁正常傾電話

其實佢仲愛男主

搭飛機屌

人類總是重複相同的錯誤

又送花

補償囉
男人最鐘意架啦

講嗅覺我真係寧願信女人

可能本身係比善乳

韓素希以前都有食煙

賢母多景

如果佢真係食煙嘅話
咪畀尤伯連納嗰條片佢睇囉

突然間又做乜

真 離婚離太急

男主想屌老婆了！

AV劇本黎喎

臭閪扮慈母

依家都繼續有都唔出奇啦

著校服入網吧都唔會被訓導捉
乜韓國咁好架咩

又偷野

勁嘔心

仆街仔

臭閪

佢真係慈母

比陳同佳見到仆街仔偷野

韓國人食煙飲酒都好勁下

屋企大到嗰仔有無返都唔知

邊個主任瞓咗喺度

臭閪還臭閪 慈母還慈母

臭閪出臭閪

仆街仔喊喔

偷返嚟 零舍好味

Jenny得幾歲就已經係臭閪

當初又係佢背棄老母

偷嘢好刺激咩
同盧乙拍拖爽一千倍啦on9仔

男二真係復合返？

藝琳有jor?

兩個又同枱 是咪有咗

肚痛定比男三搞大咗

有咗？

有咗

想

我講佢真人以前都有食

唔係有左咁老土呀

係
比胡cfu講2講 即刻變臭閪

新買咗3年

女人咁多衫，點知邊件係新買啫

好彩未有凱婷咁壞

玩

咁wild既

買咗都可以冇著過姐

好壞想懲罰佢

指腹為婚

拍拖！？

哇屌 mk到……
個紋身jm9

我知 你話佢以前有食 我話佢依家紅左都繼續食都唔奇啦

再老土啲 有病

濟赫啊

點會唔受落呀男二玩深情

好難唔心軟

呢套劇佢有啲似吳千語

原諒佢啦

話時話
上個post嘅投票結束點？

藍色生死戀

男二咪又係仆街 你地淨係針多景

佢手臂紋身係紀念嫲嫲
唔算wild嘅

心軟

23 15

燒鵝

我都想原諒佢

因為臭閪覺得自己冇錯

紀念嫲嫲

呢套唔覺佢有嘅

個紋身原來有故事

咪撚理個仆街仔啦

條仆街仔又搞到老母

多景講俊英反省自己嘅錯

打佢老味啦成家一齊打

成家都係仆街

著紅色衫去道歉

屌，又係個仆街仔搞到女主咩面都無曬

嘩聽日又要怒屌仆街仔

要老母去跪咁冇陰公

陳同佳佢哋成家乞人憎還乞人憎
但係你見到自己老母為咗你咁樣跪都冇反應真係仆街

佢有喎上集咪話希望佢地大人嘅錯唔好影響到俊英

清咗先做到演員啦

仲係到怨人地全世界都錯自己無錯

你唔係信呀嘛佢咁樣講都係為咗喺男主面前扮大愛啫

一定係出道前

佢都唔識教第時Jenny學哂佢d假仁假義

但佢又真係講得幾啱

真
臭閪景
傻撚到

佢偷聽到嘅說話影響左佢思考。佢覺得媽媽好奸好用心計

清一定好痛

心諗喊乜鳩好撚垃圾
有大屋住，有私家車車返學，話唔去補習就唔洗補習，流連網吧都唔會被人話，有個靚後母隨時被你繼兒動母實習學校既性教育，呢個屋企仲打算供埋你去外國讀書

物質野就從來唔缺
缺愛？又不見得，佢都識講離婚前係老豆陪住自己，離婚後佢就成為老母既命根
講真，自己搵條女（或者搵條仔）拍下拖咪知老豆老母咩事，咪知呢啲野係咪真係咁易解決囉不過盧乙望落係個好女仔，就真係唔好糟蹋人啦仆街仔

究竟邊個全劇係究極仆街？
正皮：仆街仔俊英
負皮：男一

含辛茹苦眠乾睡濕湊大你
你覺得阿媽對你假

皮已正

真係嬲咗

比較唔到

真

佢又唔諗下老母咁耐以嚟照顧佢 咁錫佢 唔通個啲又feel唔到

1秒正評

懷念爺爺啲friend

我始終揀咗負皮

唔使諗
一定係正皮

負皮加一 某程度上仆街仔咁仆街都係男主角偷食之後開始

負皮
男主仲製造埋件仆街仔出嚟

yes出發點同你一樣
同埋完全理解唔到佢兩公婆搞到咁點解仲想食回頭草 仲要覺得冇錯 極度自私嘅一個人

佢既經歷應該要投稿十萬個激嬲女友的理由

好難揀啊

你啱，所以我都負皮咗

證明真係親生

目前持平5比5
既然係我發起投票我就唔投票了

仆街生既都係仆街仆街dna

細時偷金
大時偷食/搶人夫妻

02:50段床戲Ep2 有出現過???係咪viu cut 左???

好似cut左
韓素希真係好正

尋晚又講到邊呀 ot睇唔到

睇預告今晚好似普通

男女主上床again

點可以唔原諒

今集主要睇仆街仔點仆街

點解會咁

唔想見到條仆街仔

濟赫同藝琳復合啦

關你撚事咩八婆

女3幾好波

八婆好人到
女二長髮好靚

子宮肌瘤

點解會扑咗㗎

八婆好似修心養性咗

特登過嚟見下你

又係呢條撚屌

想睇多d多景

好多針

門面說話

仆街仔
陳同佳

仆街仔搞事了！

又係條仆街仔出事

見識過咁多仆街學乖咗

fd都咁

咪搞事啦

因為佢g善乳要離開高山市

但係當死八婆都叫你翻撻
你就知你真係應該徹底斬纜

你唔了解女人

仆街仔真麻煩

硬係有事搞到兩公婆斬唔到纜。

你先咪搞事
臭閪是臭閪

佢好似c嚟

本來泰伍都仲鐘意善雨

c都唔代表會了解女人嘅

條友抵打咪打柒佢啦

咪學咗你啲野囉

我係 如果係真心fd第一句都係粗口。

藍絲……

你又啱

頂你啦

陳同佳有還拖喎

往死裏打

咁事實係咁㗎嘛
藍色絲打
簡稱藍絲

海強算係咁啦屌

如果唔熟咪會但熟一定唔會

唔通俾人打唔還拖咩

成日偷嘢

笑死

真
打撚死佢添呀

呢鋪我撐你呀衰仔，打得好

個衰仔想點其實

咁我唔小心殺人都得㗎喇

我get啊但我都要頂你啊

還左一拳就被KO 了

俊英打人個樣好狠

喂
你個仆街老豆屌中出咗臭閪景仲叫唔小心？

俊英壞咗了

反叛期係咁

屌你，打完就由佢瞓係地打啦，拉起來打又拉係來打做乜柒丫，打交快都唔識打

又校暴委？

俊英被毀三觀

仆街仔要爆大技了

俊英扮反叛學生幾好戲

咁咪唔係單方面使用

多景太正真係會唔小心

又要召喚李善雄檢察官

成個家都痴線嘅

成套劇都係痴線

句句有骨，中二病發

俊英又串得幾應

白卡的世界

套野應該叫俊英的世界 ,

因為本人都係

父母駁唔刀

佢仲慘 個仔講句屌你老母就比人召見

竟然係13:13

套劇教訓世人
生咗仔就咪搞外遇

反映咗大人既問題好影響細路。

16:13

真架

你錯
呢個故事教訓我哋生仔要考牌

16 13計埋樓主就17 13

1分鐘就多咗3個揀仆街仔

19啦

特別個細路喺青春期既時候。

頭先嗰幕幫俊英刷咗3票。

玩到退學

啱啱劇情擺明是俊英問題嘛

有咩老豆咪有咩仔

話時話嗰套野啲檢查官調來調去咁，
搞到個個都單親家庭咁
係咪真係咁架？

有名你叫白卡的世界

頭先個15分鐘多咗好多人揀仆街仔

其實好難揀 都係有個仆街老豆先有個仆街仔

死仆街仔

我估係真？
韓劇呢啲野都ok寫實

多7個

去打靶啦屌

唔係咪撚結婚咩

咁你咪撚搶走個仔啦屌你老母

仆街仔仲自己上車
拎車匙走啦

唔係因為父母，仆街仔都唔會變得咁衰

唔明 咁佢想點先

正常嚟講只會係故意

咁調來調去仲有人肯做

但係你唔結婚可能會同個八婆friend一樣

仆街DNA

啱
一個青年喺反叛期出事
父母嘅責任大啲

泰伍仆街過俊英

故意製造問題等老豆老母一齊？

但我覺得個仔自己都有問題
大把人父母離異 仔女都可以好生性

唔使諗
事實證明係仆街仔衰多

做賢瑞啦

high social status 喎
大把人狗衝

其實俊英咁搞一搞，
父母關係好左好多

因為白卡夫婦，所以

二奶表示機會來了

俊英當然有問題但仆街嘅話老豆仆街啲

依家多景好正常

多景其實啱

多景白色衫好仁

40％仔 60％父母
父母離異處理得唔好就會咁
善乳咁樣令個仔有trauma喎

咁都要承擔責任㗎，老豆

真人仲激

泰伍：他只是個孩子

其實我覺得比起善雨泰伍，多景更識得教仔

送去英國留學

多景除左揀錯老公根本冇錯過

多景講得幾好

完全feel到泰伍厭咗多景

唔係你呢個臭閪 個仔都唔會咁

呂多景好似仲啱做老母

但都係因為佢搞到個仔咁

好想同多景生小朋友

因為佢用第3者角度啫
如果係Jenny 佢實偏幫

寵壞咗

點解套劇會揾個咁臭朵嘅死靚仔拍？

佢教仔係理性的，但私事就

下 你點會唔係
係咁講人是非 八婆臭閪

屌，女主俾個仆街仔搞到無曬霸氣

因為個仔唔係佢

仲有個海強姐係陳同佳都係

睇來韓國都有連登

個議員老婆本身都仆街

點解依套劇啲八婆做得咁入形入格

其實好可能係因為呢個唔係佢親生姐

旁觀者清

上一集威脅完人，今集要幫仔道歉，真係無晒面。

屌你收皮啦
咁叫勸

唔可以轉移視線喎
最多都係見到多景想嘔姐
個兩年池善雨都有責任

個老母好慘

本身係 但係如果有人打柒我個仔 我都一定會好似佢咁

點解會揾D咁嘅人拍劇

原來比人爆埋大獲

個個都可以本色演出

本色演出

車議員老婆都幾樣衰

女主真係柒左

童星出身，拍過幾套劇，表現幾好。

開得暴委會至少都要停學

佢直接被趕出劇添 雖然本身戲份唔多

正宗西女人樣

女主又沉唔住氣

其實多景話送佢去外國根本好啱

暴力男真人正常好多

打下個閪強
駛唔駛咁串

韓劇所有女主都唔識搵櫈

點解佢地咁大間屋都冇工人
上流寄生族都有個管家呀

居然收埋一盒

好似係拍左之後先爆？

屌 你又好了解陳同佳咩
btw我係善乳就扔撚哂佢

係咁叫我補習

暴力男雖然套戲做衰人但真人正氣好多

校園暴力委員會然後點？
踢出校？定係告鳩佢再留案底？
「我繼母既老豆紛紛中出緊錢幫你老公玩選舉喎」
一句收你皮啦

唔係有個鐘點咩，仲叫仆街仔洗碗

中產vs堅有錢

個bar老世好好人

衰仔唔返屋企添

起碼肯坐埋傾

真係仆街仔嚟

又煙又酒壞過凱婷

真係好戲

真係想打個仆街仔一巴

韓國人多數都去美國
美帝

真係算係咁，有d會去報黑警

棒打落水狗 緊係食住上
分分鐘係多景出面拆掂

你諗下好啦

網吧老闆呼應返頭先集三田園，家陣啲後生真係唔掂。

估最後應該呂會長出手

所以成套劇就係鬥仆街

跟住泰5就差會長N咁多個人情

好似至少都要停學之類
更嚴重可能要退學

咁後生又靚仔又紅，
做錯嘢都正常嘅

多數美國同加拿大

諗起暴力男參加活動係ig同小朋友讀童話，比人話睇截圖佢好似下一刻攞本童話書打人咁

陳同佳靚仔……？？？

韓國有少年法13歲以下殺咗人都唔會被起訴

會長一直都唔like 佢，應該唔會理

係 佢喺第二套劇做hehe

仲好，多景大條道理送佢出國留學。

一定啦
個議員之前仲想搵泰伍做佢fans club chairman
都係貪佢有會長撐腰

佢應該講俊英

送走佢啦

仆街仔報復緊父母

鄭俊元唔係陳同佳咩

俊英呢個問題問得好
你哋玩完未

要見咪因為你囉

仆街仔又開技

呢句又啱喔

條仆街仔煩到

即係個仆街多景搞到仆街仔搞成咁啦

俊英演技大爆發

其實佢講得啱
離咗婚就唔好再見

泰俊

正一仆街仔嚟㗎

Sor 我錯

係你地離婚

但有個仔 好難架
香港都提倡離婚都一齊照顧個仔 有探視權

令我有個情境：灰姑娘拎玻璃鞋打人

跟住？係咪剝奪佢接受教育既權利先？
退學佢咪又要去過第二間學校再讀
打人果個係第二間學校繼續打人
被人打果個係第二間學校繼續被人打
無了期架喎成件事

又入我景數

一早聽男三講就唔會發生咁多事

係 佢應該係講再上面個個全真㥠

屌仆街仔原型係咪嘉美尤

可能有案底或升學會有影響

我都係咁諗
撈得政治既會有好人？
你睇下劉閪良老婆點撚樣講野

帶佢走啦
仲留喺高山jm9

多景小背心

係佢要送仆街仔去外國先會發生呢件事

韓國係咁㗎啦 總知趕佢出校唔好影響自己校風就算鳩數

多景睡衣好仁

男豬仲未學識鎖電話

個委員會有咩咁勁呀 會唔會坐監呀 唔會咪由佢囉 要受下教訓

個仆街仔本身都偷緊野啦

我係多景就唔拆啦 直接掉個仆街仔去外國算

我景一早咁講啦

韓國有少年法13歲以下犯法好似唔會有案底

再見唔係唔得 搞佢地兩公婆關係咁差再見就唔好啦

好似之後再無劇唔知係味因為就咁玩完

韓國個個都唔識鎖電話

臭閪搞事？？？
如果係都真係幾on9

多景係想幫定踩多腳

競選資金有著落

著到全身紅色嚟道歉

多景醒過你 同人呀媽聯手玩殘佢全家

踩

臭閪景冇資格講呢句

唔撚係掛
專登叫佢哋唔和解想扔仆街仔走？

著紅衫

佢咁嘅樣大個都係做奸角㗎啦

因人廢言

善雨有鎖㗎
男豬之前想偷睇開唔到

踢佢出校都大獲啦

影響入大學/入大公司
特別韓國人對大學/大公司有情意結

屌，打兩拳就瞓醫院，渣架

毀容？佳仔有容架咩？

笑咗出聲

串到呢

仆街女人

應該未潛夠水姐

多景嚟搞事啦

因為佢係始作俑者

我都係咁話

細路打拳頭交都可以毀容？

唔係掛都高大靚仔仲有啲混血樣 應該都係拍偶像劇個啲

點解後面有個女人睇書

俊英：呢條友我打得好happy

笑咗
陳同佳會咁好人

佳仔

多景咩事

咩料呀多景

多景走去報狗

海強又講得幾啱

同戲外差咁遠

仆佳句句有骨

乜呀
咪講咗對唔住

佢又冇講錯
咁佢係親眼見自己偷嘢嘛

暫時應該都冇導演搵佢拍啦

唔通多景出黎搞掂件事

我講緊陳同佳

佢把口咁閪 真係勸佢咩

俊英

土下座

似救人喎

女主跪？！

突然發現呢個人係大韓個仔，佢好中意做議員個仔

屌你仆街仔

陳同佳見到個前輩跪自己咩感受

屌你地一直講陳同佳我都唔明依家終於明你地講咩

為個仔搞咁多

而家先知

佳仔都算幾好朋友

之後要十倍奉還

一定好興奮

[ViuTV][99台] 2030-2130 韓劇 夫妻的世界 討論區11

24:15

極hurt

變面快到

多景嘅目的係。。。？

哇 烚熟狗頭咁

多景嚟救場？諗住等男主開心？

走嚟攞彩

六國大封相

阿夫人面口轉得好快。

屌八婆係到搞串party

屌你多景

落女主面？

其實算好好啦

一嚟啦
二來韓國中學畢業禮物就係整容手術
咁樣毀容又如何？

臭雞

海強𣄃已扯

家勢已贏

姐姐摸手

多景識玩

佳仔被摸手仔

裡面得泰5乜鳩都冇做過

做撚多左

呂會長真是好大面

海強扯到恆

女主

多景雖然好衰，但呢個補刀補得靚

八婆咁做 男主仲唔鐘意

議員夫人好賤

你係好霸道喎

仆街仔咁都忍

有錢喎

遲。。。
多景條仆街臭閪

多景又贏

又仆街又廢

遲咗
女豬加分啲

屌你臭西景

好激氣，女主無曬霸氣